睇返以前啲美女廚房，Kit Mak真係幾正

有冇人同我一樣覺得佢好有女人味，好想娶佢返屋企日日食好嘢，可惜已經嫁咗人